{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010485",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "리리하우스 수제청,과일청"
    },
    "text": "慶尚南道金海外洞に位置する手作りシロップジャム販売専門店です。 手作りシロップを予約したり購入でき、店舗訪問、ピックアップ、宅配注文が可能です。 手作りシロップ製作には、最上の新鮮な果物のみを使用して、果物本来の味を最大限生かして丹念に作りました。 無防腐剤、無着色、無添加物を使用して健康で安全な製品を提供します。 手作りシロップは旧正月、秋夕、名節の贈り物としてよく利用され、結婚式、1歳の誕生日祝い、企業のお返しなど様々な行事にも使われます。 箱詰めはきれいな風呂敷包装を使用し、ステッカーも製作できます。 店舗の営業時間は平日11:00~20:30で、土曜日と日曜日は13:00~17:00です。 祝日は13:00~17:00で運営されています。 様々な種類の手作りシロップを提供し、価格は変動します。 店舗は金海軽電鉄水路王陵駅から3分の距離に位置しており、近くの施設にも近いです。 住所は慶尚南道金海市咸朴路164ドンイルアパート商店街1階です。 ナビゲーションには、リリーハウスの果物チョンジェチョンで検索してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗ではどのような商品を販売していますか？",
            "answer": "当店では手作りシロップジャムを販売しています。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムの予約はできますか？",
            "answer": "はい、手作りシロップジャムの予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムの購入方法は何通りありますか？",
            "answer": "店舗訪問、ピックアップ、宅配注文の3つの方法で手作りシロップジャムを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムを作る際に使用される果物はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "当店では最上の新鮮な果物のみを使用して手作りシロップジャムを作っています。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムにはどんな添加物が含まれていますか？",
            "answer": "当店の手作りシロップジャムには無防腐剤、無着色、無添加物が含まれており、健康で安全な製品です。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムはどのような場面で利用されることが多いですか？",
            "answer": "手作りシロップジャムは旧正月、秋夕、名節の贈り物としてよく利用されます。また、結婚式や1歳の誕生日祝い、企業のお返しなど、様々な行事にも使用されます。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムの箱詰めはどのようにされていますか？",
            "answer": "当店ではきれいな風呂敷包装を使用し、手作りシロップジャムを箱詰めしています。また、ステッカーも製作することができます。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は平日は11時から20時30分まで、土曜日と日曜日は13時から17時までです。祝日は13時から17時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "当店の場所は慶尚南道金海市咸朴路164ドンイルアパート商店街1階にあります。ナビゲーションで「リリーハウスの果物チョンジェチョン」と検索していただければ、簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップジャムの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "当店では様々な種類の手作りシロップジャムを提供しており、価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "店舗の最寄り駅からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当店は金海軽電鉄水路王陵駅から徒歩3分の距離に位置しています。近くの施設にも近いので、アクセスは便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 607
    }
}